［劣食］有冇人同我一樣覺得白蘭氏雞精好飲？

身邊好多人都話好撚柒難飲

但係我由細到大都覺得好好飲

有冇同好

似凍咗既老火湯

好咸

由細到大都無飲過
一直想知雞精對人體健康係咪真係有用

蟲草雞精先好飲

其實係咪真係有用